個撚個都冇資格屌蟲泰冇左影，但投佢果班絕對可以

蟲泰係泛民豬派以外，唯一雷動計劃受惠者
投佢果班，例如天水圍學校班小學雞，絕對有資格屌佢點解冇左影
仲有班益友，絕對有權利可以追撚住蟲泰黎屌